想知有冇白左為支那趕盡殺絕非洲黑人發過聲?

右邊果個白人黎喎

中國嘅黑人唔係人

右邊係金拱門職員，係負責派通告俾你嘅人